陳浩天被捕係咪反映黑警仍然覺得「拉到領袖 = 瓦解大台 = 冇群眾運動」

毅進仔係咁上下

拉曬所有香港人咪可以冇群眾運動

yijin係差唔多
但係天哥係堅
武裝唔係得個講

呢個係共產黨玩咗幾十年嘅思維
唔會話改就改到

其實聲明黨都好無辜
天哥事實上乜都冇做過

agger

個理念係好，不高出師未捷

好似近期咁唔覺做左啲咩咁

比人取締左都冇得上水面做野啦
唔係下下都要打上FB話比人知自己做左D咩掛

唔係
係老細話要交人，同埋有部分藍絲唔信無大台架

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

唔明點解佢地會搵到個工廈
分分鐘佢地搵人跟陳浩天

一係跟
一係TG有鬼
佢地今次好似係逐對門爆

其實諗住做個王比黑警捉
就算6月7月完全唔關佢事

要做野交人俾中央 又搵唔到有代表性既人物 天琦又仲坐緊
咪唯有搵牙天頂住先、

其實都講左十萬次無大台
但政府真係唔信 有乜計
佢地理解唔到廿一世紀

呢招唔work 啦
捉哂200萬人先得
不過到時可能連藍絲都覺醒

係嘅真係陰9公，下個會唔會拉埋碌撚？

689仲係堅持有大台

我覺得遲D會拉哂D未染紅既傳媒人, 然後就泛民議員, 跟住到連登仔

原來陳浩天係領袖，今日先知

日日都話外國勢力，不如去拉侵侵啦

仲認為有大台真係搞笑，問D比人拉左既義士都未必知道陳浩天係咩人

個目的好簡單
佢係特登拉啲港獨人士
咁咪可以俾啲紅媒大肆報道囉
哮喘藥物都可以當毒品咁你話啦

Push

陳浩天？邊個黎

真係仲有人信有大台
起馬我啲傻閪親戚係 仲講緊泛民係召集人

無啦啦做左我領袖

我覺得係安個港獨名份上個運動度姐
佢而家拘捕為主嘅行動 然後用司法程序 用暴動罪嚇窒示威者
呢個先係主旋律

巴打你好打極有限

係啊屌
仲講緊話泛民推啲𡃁仔衝
自己仔女就唔喺香港

屌你老母知唔知泛民係唔buy人哋衝㗎
呢場運動冇人聽泛民枝笛㗎

佢好撚無辜，次次死貓都要食

一人非法集結

明明啲裝係baby kindom...

衰d講句
牙天到而家都仲係得把口
而且係呢場革命入面暫時影響力甚微

呢場運動 佢有出現過咩

大家齊齊坐監 無野可以輸
最多坐完出黎無人請未食老綜
仲有得排公屋

呢次根本冇大台

agger

但係沙sir之前唔係話佢地知示威者冇大台 所以好難捉咩

天哥威返次喇 有機會同天琦困埋一齊喎
雖然佢冇做過野 但係都入到去政治犯監獄
重唔到百年一遇？

講咗好多次 我地既領袖係777
係777煽動我地出黎 快d拉9佢

我覺得佢地咁做係為左配合中國想做既「港獨」劇本

佢之前都係做下FB live 無做啲乜，啲狗唔係咁on9以為佢係領袖掛

癡線

或者係繼續殺雞儆猴

屌
陳浩天條撚屌乜都無做過
9UPPER黎

中共特色，鎗打出頭鳥。

活動中佢算尚有少少名氣，但無號召力

黑警都係打份工，一拉就拉個港獨份子，今次實交到差。

因為中共同班大陸豬講香港人呢兩個月都係搞緊港獨 所以咪要捉陳浩天返去同人講做到野成功打擊港獨

成場反修例運動佢唔係只係喺Facebook打嘴炮咩？

結果佢唔係意見領袖

大肆報道香港有200萬人支持港獨

同埋喺西九屌鳩搞手散水囉
冇啦

其實可以學毓民話齋：如果咁都係港獨，我哋唔怕承認！！

諗住膠下

689其實幫北京扣咗一頂帽子畀香港，志在係日後打壓香港出師有名。依家，你唔妥政府大陸民眾第一時間諗到嘅係港獨。當然，國內資訊比較封閉，佢地接收嘅資訊都係官方發放

我報串:帶頭叫市民遊行果個叫777
所有人都係經佢號召

香港本身已經係監獄

捉黎造比藍絲, 紅絲睇, 屈香港人港獨, 冇實質用途

Agger

其實兩個本土黨已經將革命種子種左香港人到，今個時代革命又種左d ，返唔到轉頭，時代巨輪會推大家上前

沒有暴徒，只有暴政

個黨比港共取締左你仲想佢公開做d咩

咁高估啲扮訓嘅人

佢拉閪到200萬人咩
拉1萬佢都頭痕

我都想知佢出過咩屍?

因為中國人是要管的
所以佢地啲組織無領袖就會崩潰

所以咁強調民族黨係「被政府禁止運作」嘅黨派

陳浩天係領袖????搞笑咩

瞓咗，冇睇
而家拉咗陳浩天公務員係咪唔集會啦?

拉左天仔 之後呢 到拉邊個交差? 無大台啊 明唔明啊毅進仔